一人一個可以付托終身嘅男人嘅特徵

細心 識睇人眉頭眼額

仲有識俾人落台

毒撚

有錢

將來會有錢

善良

處男

處

財務自由

會諗佢同佢女朋友嘅將來、有周詳計劃同埋會一步步咁實行

信守承諾

專一

有見識

心地好 唔貪小便宜

理解女朋友

Why?

Y?

因為我係

上進

連登標準答案

識得狗飲水

點解

Good

所以咁多人都溝唔到女

有錢
個樣毒
唔想結婚都唔會say no，即係順從

以上條件足夠令佢可以幫玩到悶，開始老既mk妹埋單

鐘意睇女團

gay

有錢，高180above，專一，誠實，最好係李+x啲孫，會俾錢我駛，諗到再補，

靚仔

再黎

毒撚

你唔識，所以你唔係一個可以付托終身嘅男人

有好多錢洗

鍾意同留意梁天琦既野
成日學佢講野

條丁起碼有30cm長

拉啦 開兩個垃圾洗熱門

便秘 口臭 地中海

請善用不推文回覆

有同理心

上左熱門

我都想做到努力緊

錢

真係有呢種人咩係咪可以唔洗嫁

夠勇武

睇上去好似唔難但根本無咩人做到

連登全部男人
根本係講自己有嘅特徵

有都輪唔到你嫁

...

脾氣好會易相處啲

有鳩

我絲打嚟-,-

Why

推拉狗

會員名加ID自拍

男有嘅會點

咁都上咗

我除咗懶啲之外其他都有

有J識扯旗嘅絲

自問脾氣好都俾人帽

30cm
大隻
有錢
有腦

同你好熟？

毒撚到

Wallpaper😍name?

點解無人講脾氣好
我覺得呢樣好重要喎

大馬妹

唔想結婚最好一早講

有啲女仔會介意，溝通定會好啲

考慮下對方既幸福，唔好嘥人地青春

因為梁天琦係一個值得學習既榜樣
無論係做人定談吐定思想
鍾意佢 同留意佢既野 想學佢以佢為目標 一定係好男仔
相反政治冷感 港豬 幾靚仔既男仔都好
都冇魅力可言

有人講

認同

唔好搞鳩我老婆丫屌你

吓

有上進心 對自己好最緊要 唔好揀個自私既

死毒撚 老婆老婆 污糟邋遢 嘔心到死

靚仔A380型仔毒撚

對自己好係指對「自己」定係「對方」

Ok 實信你

對方對自己好

點丫有J真絲

大家咁話

咁一定啦

呢排拖人手仲有冇扯旗丫？

因為有好多到最後都只會唸自己

一人一個?

今次大鑊 招惹到個傻嘅

咁你又有咩特別見解？

搵到呢種男朋友係佢既福氣

米八 月薪130k 香港先生身材 識武術 溫柔 體貼 顧家
唔會同雞做朋友

係喎，我又夠鐘食藥啦

又未必人人識欣賞嘅 揀個靚仔高大多女溝嘅仲威水啦

唉
似係無女朋友嘅毒撚ff出嚟嘅美好境界
祝你早日脫單

咁乖真係好毒撚

可以互含

呢d 無用 最緊要係識互相遷就 同理解太家

我都覺得係 女仔其實實際上未必係要依啲

女仔好少會睇得上眼

今日就放你一馬

十二點後見

睇人啦 真係有心拍太靚仔好似唔係幾好 佢自己本身都歡迎 怕咩溝唔到人

女仔識俾人落台仲緊要

我

笑到我

驚到笑丫

講到尾都係睇樣 靚仔既話唔好都講到好啦

碌鳩識轉彎

威下都好嘛

少少🤏

我，唔錯就係我

會咁 attach 落一個人，同諗咁多將來既，果性格同毒撚有相似，雖然不一定係毒撚。

但又唔毒撚氣質(比如話個人比較精彩)又有上述長處既男仔會少見囉。

全中

你係巴打？ 好似好大怨氣咁

成枝富貴竹咁？

一開始女仔睇唔上眼 直到女人30歲左右 俾mk中出幾百次之後先開始睇上眼既 男人

乜毒撚係咁純良㗎咩 我以為全部都係話女人全部都係雞嗰啲

對嗰啲男仔公平咩

我絲架 我用女既角度睇男仔啫

不過樓主你係巴開個咁既topic 我仲唸住有成堆絲打入黎

係所以我咪話係咪唔洗嫁 唉 我唔貪心 專一同錫我就夠

而家無 將來會有

咁唔俾面

叻啦

全部都係話毒撚

咁大家係咪可以嫁比你啦 巴打

可能有你都睇唔上眼姐

錢？

我愛你呀男朋友

香港地講公平 俾人鐘意既人讚過好仔 但佢男朋友一腳兩船都唔想分手

唔好帽我就得

唔靚仔？

Ok

專一 善良 顧家

靚仔真係玩晒

係人都鍾意靚嘅嘢啦 冇錯架喎

你揀人 同時咪人揀你對方肯唔肯專一都係睇你值唔值得嘅啫

靚仔同有呢啲條件你點揀

偶爾肯做0仔

肯埋單

愛係盲目嘅

呢個好

冇錯

幫你含

唔同意 就算你值得人地都未必會咁做 呢個世界就係咁唔公平

脾氣好

呢個真係好好

又啱嘅

所以才奇唔好信上面果啲 咩鐘意專一 有愛心

一個口花mk 同真係專一有愛心男俾女人揀

揀一萬次都係mk贏

願意為左太太戒酒

你覺得自己值唔代表對方真係覺得你值

專一 愛另一半 有上進心

有都唔輪到你啦 發白日夢

Sad but true

做殯儀館業

你唔係以為咁講，就會輪到你呀？

自問自己係呢種人
但A0 太毒 內向
唔係ACG個種肥柒毒
會做運動 做gym睇書
好想搵真愛...

巴打你係一個可以付托終身嘅男人

你身邊係冇女仔朋友？

其實呢啲係形容緊我自己..
我係咪要寫個現實版本..
有車有錢有樓（仲要唔係對正馬路嘅垃圾私樓）

幫女朋友埋哂所有單

咁得未

有 但唔多 有嘅都frdzoned咗/有另一半

中學掛住打機無同女仔玩
大學先慢慢學返點溝女..
好想出pool

唉 咁我都幫你唔到 因為我同你情況差唔多
試下去參加下啲興趣班識下人？
你讀緊書定做野？讀緊書嘅話應該唔太難識人架喎

令女方長期有安全感

真係

比達王子咁正

以前唔識溝女
以為d女係鐘意d專一 體貼
就好似呢個post講既野咁
DLLM 咁我做乖乖仔啦
次次都溝唔到
直到有年終於覺醒做條仆街mk
當然前題你要扮到呢個post ge特徵
同時識口花花 同 打扮
識控制到女人情緒
而家玩女玩到鳩都軟埋

其實好唔鐘意mk仔 係度9fingfing唔知做乜7 係度搵個有學識傾多兩句好過

單單專一已經唔係個個做到啦

點先做到mk 想溝到女

你要打扮得似

一步步黎ja
如果你本身係冇自信毒撚
比你梳個韓星頭
成身潮look
你夠唔夠膽行出街先
自信係第一步

唔賭

唔飲酒
唔小氣

都要打扮得似同夾既
夾既就自然有自信行出街

咁呢個都係
自我認同感係最重要

大J

MK還MK look
待人處事先係長久維繫一段關係不二法門

條撚識轉灣

個M字額

見到昆蟲唔會跑得快過我

仲要睇你想要咩level既女
MK格咪只溝到MK妹
有品味咪溝到有品味既女
高層次既人係溝到同lv或以下既女
（不過溝低lv既想呃蝦條居多）
有好多人想一黎就溝女神
但唔望下自己同對方距離差幾遠

財務自由, 有上進心，有安全感

我男朋友做得到/努力做緊，不過唔係好有錢

我中呀

Agger

我符合喎

我做到

好有錢

我中晒

中晒都無女

我男朋友好靚仔

因為你係毒撚 唔靠好 唔通靠樣咩

有經濟基礎
呢個世界講乜都假
憂柴憂米搵阿差同你過世

以前係壞男人 知道哂所有女性想要既野
但依家浪子回頭只對你一個好

真係好似舊時D人捧毛魔咁。

戶口有幾球
層樓寫你名
黑卡任使

如果造神可以嬴到嘅冇所謂啦 精神領袖唔通黃子華做咩

因為佢多謝個男仔肯幫佢埋單，所以先睇得上眼，現實啲啦

問題係你造神贏過D咩出黎？句光復香港時代革命？我唔係話反梁天琦，佢係香港社運同社運啟蒙既重要人物，但捧到好似舊時D人捧毛魔同而家D人捧習近平咁我覺得好肉酸姐，事實上佢自己都曾經做過幾重大既政治錯失，而且佢無你地講到咁勁。

性能力及床技卓越

機師快撚d死

有承擔
有責任感
記得你講過既野同佢應承過既野
會係你角度思考

真男人

We need hope

願意將你既家人當成自己家人

得70歲命但69歲先有錢算唔算將來會有錢

成班毒L全面進場
仲要Sell 自己D特徵

睇個人點樣工作同處事ja
如果態度正正常常點都搵到錢

點解咁覺得？咁你覺得女仔想要咩？
我覺得佢講得差唔多喎
利申 真絲

有周詳計劃打算同女朋友結婚申請公屋
唔煙唔賭唔酒唔嫖
個個月份糧唔係買儲蓄基金就係做定期
專職洗廁所
信守承諾又專一
極有見識博覽群書琴棋書畫樣樣皆精但冇實際學歷同資歷
心地好唔貪小便宜
理解女朋友

付托終身?

單係理解女朋友呢樣其實都好廣義空泛
點為之充足理解

睇你幾多歲 18定28

巨龍

諗啲咩 鍾意同唔鍾意啲咩 平日生活習慣
性格 價值觀 喜好興趣

暫時諗到咁多

多謝你欣賞
但我只係個長期情緒化嘅公屋毒撚大學狗

人出咗嚟做嘢 會越嚟越現實 我明

唔洗搞串個party 特登打咁多嘢串鳩我嘅
做多咗啦
你一句話：個男仔精神病有暴力傾向會打女朋友同身邊人就可以反駁到我以上講嘅好
乖啦 你係咪咁得閒之後諗到位入我

洗廁所同時琴棋書畫樣樣皆精
你係香港搵到我話你勁
可能性同符合到呢2個條件嘅人仲少過我講個啲

住公屋有咩問題？住公屋窮無資格搵另一半？
狗眼看人低啵

仲有份糧呀，我唔信有咁多男仔男人將生活必要開支扣哂之後，啲錢拎哂嚟投資
課下金買下零食，儲嚟去旅行同娛樂點都有啲

你諗下你講嘢有無道理
反駁我仲以為自己好撚叻
傻閪

對唔住

到大家都28歲嘅時候你就會掛住佢18歲嘅body

你女友？

成熟穩重

本人29歲都嚟緊仲係尻fingfing，唉

大方

中晒又點，都冇女

好明顯你唔明個重點係咩
係你講嘅本身就唔存在
而最反智嘅地方係你仲好合理地比較兩個完全唔存在嘅嘢
總結
最有道理嘅咪你囉叻叻豬

要做到有見識呢樣已經好難

哦 原來係咁
咁如果你係絲打嘅話 有咁嘅諗法都幾可悲
你係巴打我支持你有咁嘅諗法
唔阻你了